激戰陳瀅 洪永城陰陰笑：喺水缸

心碎！！！

藝人陳瀅與洪永城（Tony）到將軍澳電視城出席新劇《黃金有罪》拜神，他們劇中飾演一對情侶，是二人首次有感情戲。

陳瀅笑指印象中的Tony很Nice，誰知道對方主動約對戲時，竟是約她去跑步！Tony笑說：「跑完步腦筋會清醒啲，方便去諗劇本嘛！（嫌陳瀅身材唔夠好？）唔係，我覺得我身形可以再結實啲，佢就好適合70年代，當年鍾意有少少肉，佢咁樣就最吸引！」

陳瀅自爆與Tony有很多身體語言作溝通，笑指跑步亦是一個鍛煉方法！問到二人可有床戲？Tony笑言：「正常纏綿啦！喺水缸！我哋有啲70年代艷舞，都幾貼身。」Tony為保持身形，因此經常跑步及練舞。問到Tony的舞技？陳瀅說：「我係排舞室練時都冇人笑！點知佢一入嚟跳啲人就笑唔停！」Tony則笑言要透過跳舞逗人笑，被取笑跳「開心舞」。

嘻，洪仔仔

好想同我洪一齊係尖房抽插

美人又發功

好撚靚仔

樣衰左

觀塘

我洪係唔會有樣衰既一面

撞過？

幾次添

捉住陳瀅黎奶

幾淫

洪狗

表情幾好

識貨

是咪好大隻

富豪G

學友不嬲唔鋸我洪

個鼻好煩，成日提住自己幾靚幾靚咁
不了

陳瀅我女神

Sick ball

洪

正

有鬚可以同我耳交 好想比佢磨